%%% Copyright (C) 2018 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Méthodes numériques en actuariat avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/methodes-numeriques-en-actuariat
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begingroup
\calccentering{\unitlength}
\begin{adjustwidth*}{\unitlength}{-\unitlength}
  \setlength{\parindent}{0pt}
  \setlength{\parskip}{\baselineskip}
  \small

  \input{../share/licence}

  \textbf{Code source} \\
  \viewsource{\reposurl}

  \textbf{Couverture} \\
  Le reptile en couverture est un caméléon tapis (\emph{Furcifer
    lateralis}) originaire de Madagascar. Adulte, sa taille atteint
  les 25~cm, queue comprise.

  Crédit photo: Michabln Schwarz; \link{http://fc-foto.de/2077174}{}
\end{adjustwidth*}
\endgroup

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "methodes-numeriques-en-actuariat_algebre-lineaire.tex"
%%% coding: utf-8
%%% End:
